熱烈慶祝高登大藥房執笠

你班仆街都有今日喇
菜街勝和吖拿

熱烈地彈琴熱烈地唱

[center]

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

召喚小鳳姐

借位求推

[香城online]Season Finale! 八月二十九日至九月三日 活動連發 [推上熱門][昭告天下]

一間都係好開始

水貨藥房撚全部仆街死

改做連登大藥房

有請小鳳姐

原來間嘢係白衫

「連登大藥房」幾時開張

連登大藥房專賣屠龍丸

幾時到金鋪

除咗恭喜都唔知講乜好.jpg

賺夠走人姐

推

真係恭喜你

公道講句
無生意兩個幾月就要收皮
睇黎鋪租真係好”拿利”

港鐵與黑警勾結，複製到港鐵商場。

抵撚死！

真
理論上賺左咁多
連2個月都捱唔住真心唔掂

宜家先知
我612仲走過去買口罩

我要連登大藥房

定換舖咋?

轉搵平租，好易再開番

幾時到北角啲藥房金鋪

咁快就收皮

專做大陸客藥房最好全速執晒

光復香港

佔旺個陣都無事丫

高登死
連登鳴

o nice

沙田都執好多
要繼續努力，懲罰賣港商人

跟住比藍絲燒鋪

改完即上環球時報 大公報
反中亂港 gg多次

沙田間吉野家如何

止蝕跳船
開藥房呢d陰質錢
呢幾年賺夠啦

真係恭喜晒

繼續罷買落去

而家先係開始

搵人開間連登五金

十幾萬走唔甩

Yeah

創於一九八六年
執於二零一九年

佢地呢啲你可以當另類搵快錢 劏尻啲大陸客 一份中藥可以賣你10萬個職員抽翻一成 一個月做幾單爽過你做醫生律師 咁呢排冇大陸客 咁緊係斬攬 啲租金你估平架 重生開翻一間仲平過幾個月租金 同埋啲來貨 你當500蚊斤飽魚 賣翻出去就幾千蚊兩 所以唔係幾個月冇生意 佢地寧願唔做正常 唔好問我點解知咁多野

周街藥房變周街五金

靠大陸人先有生意 屌返香港人轉頭嘅 一齊落地獄

我朋友話連慈雲山啲藥房都要執

真係執定裝修？

喜聞樂見

連登大藥房

高登人天天恥笑

恭喜

起始成本咁低

人地叫高登藥房集團，仲有好多間藥房。

呢間勝和架咩

荷李活行去彌敦道果個？

正

真香港返黎啦

831
91

一路SF

食鳩高登條水呀拿,抵撚死
夠彊轉名開連登頭都打甩你

真係恭喜你呀

淨係賣口罩生理鹽水

點解印象佔中期間都有呢單新聞既

仲有無野爆

革命基地黎架喎
molamola

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

抵撚死黑社會

抵

本身就唔應機存在
啲驅風油留返自己沖涼用啦

應該*

仲有頭盔同遮

佢地好鐘意劏客個陣 啲客一話想要 就即刻幫啲客磨完粉先講價錢 之後你話唔要 佢就話磨左粉你先唔要點都焗尻你比翻一半錢 不過主要都係食班大陸客錢 所以佢地14年呀 同埋依家好鐘意話我地搞亂香港 但冇諗過其實係政府問題眼中只得錢 之後再吹雞斬人咁咪另人更加唔更唔敢黎都唔個腦諗咩

有無魔法材料賣

搞手都係求打個和

Wow

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

開間連登大藥房囉

勝和

喜氣洋洋

#

衆籌開間連登大藥房

光復小勝

waaaaaa

鬥快執笠比賽開始
#dragonboat#
#dragonboat#
#dragonboat#
#dragonboat#
#dragonboat#

抵撚死藥房鳩 黃既我就可憐你

有請

改名咋下話

YO 開心

幾時到龍豐？

bk大藥房好啲

恭喜晒

push

爽

當中國人又返黎佢地又會開返

唔知係勝和

兩個月就走??

x2

我真係恭喜你呀

其實大家睇清楚 我地做既野已經有初步成果 清新香港開始番來 ，旺角 尖沙咀 沙田新城市開始唔會多人到癲，藥房開始汁笠 汁多一大半開番d香港人需要既鋪頭， 酒店租金好多跌到平過劏房（青衣三星級77蚊日 3000一個月） 咁住劏房既住酒店仲爽 改善低下層生活質素 ，樓價大跌 我地上車有望 鋪租大跌我地發圍有望 ， 港女都會重新追港撚含 樣樣都係對我地有利 ，損失既只有上流同政府 依家係中下階層掀翻上流既戰爭， 證明我地攬炒方向絕對正確。

光復香港

時代革命

我要攬炒

小鳳姐失聲啦

竟然有生之年可以見到藥房收皮
好感動

唔好自滿
繼續光復

太開心

香港根本唔需要咁多藥房金鋪

有無慶祝活動？

你就想咁平

爽呀。執曬佢啦。

賺左二十年

藥房cash flow都係其中一個問題

33年歷史捱唔到3個月就收皮返大灣區賣假藥啦

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

止賺姐
呢十年八年都搵左十幾廿層樓返黎啦

下一步就係要「高登討論區」執笠！

咪又喺第二度再開返

但唔係要簽租約架咩
話走就走？

唔係捱唔住 係唔想繼續蝕

［尋人］有義士失蹤咗十幾日冇人聯絡到佢啊！！

黑社會？咪又係要做業主隻狗

其實有可能

Yeah! 攬炒初見成效。

熱烈地彈琴
熱烈地唱

係咪比新開個間打淋喳

改名再開 叫連登大藥房

冇生意左好耐啦

吊你老母！抵L死！

衆籌返間連登大藥房

喜訊

抵死

有無連登大藥房？ 可以買下物資

如果係死約，你唔開鋪都要交租架

光復香港shampoo
配 時代革命 conditioner

大割引 🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

香港本地製造 無矽 安心使用

早啲執笠早啲執笠

熱烈地彈琴

風平浪靜後又係重新來過，周街又係自由行！

可能賺夠想比人賺下

祝佢年年有今日

近日難得嘅好消息

同高登有咩關係？

G持

連登 大藥房

高登

我都賺夠毛伯伯啦，係時候休息下

831

【國際路線】全世界印依款標語

恭喜恭喜

抵撚死

做咁耐都唔係自己鋪位

走私藥房全部執撚哂佢啦

恭喜啦，快d收皮啦

睇黎呢啲人都生生不息

有樣野想問好耐

其實日本既藥妝鋪係咪同香港藥房差唔多

又係旅遊區開到一街都係 旅客多過日本人

唔知佢地會唔會一樣同我地一樣對呢類藥房咁反感

執笠都還好，做哀野賣假藥，就仲仆街

要比其他人賺下

冇啦 呢啲行業不嬲係咁 不過呢呢排啲大陸客唔黎香港 可以收佢地一陣皮先既 你當另類倫敦金咁 同埋去親呢啲地方買藥特別係油尖旺 成尻日賣啲勁似樣既貨

應該係賣舖止賺走人

上水嗰啲都收皮唔該

高登仔宣布割蓆未

係新技安個喎ching，有冇收錯風呀

上水 主打水貨客 油尖旺 主打班有錢既內地暴發戶

旅遊區100個人
隨時有40個係香港人 40個大陸人 得20個係香港人
你話反唔反感

只不過係人地地方大 除左熱門旅遊區仲有大把地方去

其實有啲比哮喘藥更好嘅藥可以賣

好波

連登五金行

太子都有藥坊執左

負皮嗰個係咪狗

連登專門店

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

祝你年年有今日 早執早著

上水個啲都係

抵撚死啦 過去食咁多油水 做生意包賺架咩

我一直都唔係宜間藥房買野
一睇就呃錢 / 賣假野

創於1986年咁易執
97金融風暴都未執而家咁快執

幾時到尖咀龍城啊屌

好開心呀

手動正評

賣水貨破壞香港
恥與為伍

對面高登都就執

不如開間連登五金行

靠水貨食飯呀拿 我真係恭喜你呀

入面全部賣gay 佬產品藥

但又時會見好多日本人都會係呢類鋪頭買野

感覺上無香港藥房咁反感

我真係恭喜你呀！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

頭先經過旺角都見有間貼住話最後10日
不過唔知係咪金馬倫道cd 鋪

但今日上水蝗多番 唔知係咪嚟買月餅

我見到應該係

跟本就好好揾
專賺水貨既話 一定唔會 唔夠 cash flow
日日營業額可以過300k+

一間水貨鋪一個月 營業額都可以破千萬 扣租扣水電煤 人工一個月袋兩三球都得 一年就一層樓

浴火後才能重生

但啲藥房基本上都係社團開
都係得個大佬袋

國難藥房

所以點解香港咁易揾銀

水貨仲好揾過扯皮條

吉野家有一間執左未？
唔好食啦

829放映 830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

銅鑼灣成百萬
當佢5,6成都幾十萬一個月

陸續有嚟

真係0舍開心

多謝高登先

兩個月都捱唔到，好打有限

其實冇咗咁多呢啲鋪，開返啲平些的飲食或者手作仔小鋪頭咪好囉！

我以為高登執左

聽講成條街嘅藥房都係同一個老細㗎喎⋯⋯

要係同一個鋪位開間連登五金行

警察 ：我個仔被人打

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

渣ga

可唔可以全家人齊去

手動推

有冇撒隆巴斯（殺龍巴絲）賣

點解會知係勝和既

抵 L 死啦!

呢間舖一早話咗唔租喇，搬舖呀嘛
業主放28無人接
之後無跟唔知係咪租出咗

「乸脷」

呢D藥房無水客, 就搵平租賣偉哥之類

其實藥房界倒閉，其他相熟藥房會接返d貨，叫做空手而回，又未至於輸到仆街，不過都係要小鳳姐

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！